4月8日 武漢肺炎第三波來臨

第一波 1月23 武漢支那人輸入

第二波 3月中 留學生回港，市民鬆懈， 確診人數由百幾宗暴脹至今九百幾宗

第三波會否是明天4月8日
武漢解封，大批支那人來港播毒

確診人數會否過5000?

支那黎都要隔離14日
至於佢地做唔做 就關人了

你是否已年滿十八歲？